鰂魚涌既動感清晨

藝術既野

咁似八十年代印落legging到d圖案

畫如其名，有d rough

動感都叫有嘅
但邊度清晨

冷色做底再加入少量跳躍既暖色掛
就好似日出入能量開始注入咁
不過真係呢啲藝術真係冇意義，為畫而畫

連登仔唔會識 abstract art

其實Remi Rough 啲野好正

哩個超人仲動感

一朝早起身搭港鐵返工呱……

環境所限
個位咁局促好難感受到動感

藝術家前期同後期既對比？

高鐵動感號？

我覺得呢啲抽象畫係偏設計向多